
# ایده‌های نرم‌افزار آزاد فارسی

> تا حالا ایده نرم‌افزار آزادی داشتید که وقت پیاده سازیش رو نداشتید؟ اون رو به کس دیگه‌ای بسپارید!

میتونید همه ایده‌ها رو تو [لیست ایده‌ها](https://gitlab.com/persian-free-software-ideas/persian-free-software-ideas/issues) ببینید.

هم‌چنین می‌توانید پروژه‌ها را بر اساس تگ‌های زیر مرتب کنید:

## تگ‌های زمانی

* ~"سریع" 
* ~"متوسط" 
* ~"طولانی" 

## تگ‌های دانشی

* ~"آسان" 
* ~"معمولی" 
* ~"سخت" 

یا اگر اولین بارتونه میتونید از ~"کامیت اولی" استفاده کنید!

## در مورد این پروژه

می‌توانید تگ ~"متا" رو دنبال کنید.

## مرام‌نامه

می‌توانید مرام‌نامه ما را در صفحه [پیمان نحوه برخورد با مشارکت‌کنندگان](CODE_OF_CONDUCT.md) بخوانید.
